\begin{recipe}
[ % 
    preparationtime = { \unit[45]{m}},
    bakingtime = {\unit[1]{h}},
    bakingtemperature =  {\protect\bakingtemperature{fanoven=\unit[170]{\textcelcius}}},
    portion = {Springform / 8+},
    calory = ,
    source = Mutti
]
{Russischer Zupfkuchen}
     
    \graph
    {% pictures
        %small=bilder/swk/klein.jpg,     % small picture
        %big= bilder/swk/klein.jpg% big picture
    } 
     
    \ingredients
    {%
    4             & Eier    \\
    1             & Backpulver\\
    1             & Rumaroma\\
    1             & Vanillepuddingpulver\\
    1             & Zitronenaroma   \\
    \unit[500]{g} & Margarine\\
    \unit[350]{g} & Zucker\\
    \unit[400]{g} & Mehl\\
    \unit[500]{g} & Magerquark\\
    \unit[70]{g}  & Kakao
    }

    \preparation{
    \step Zuerst muss der Teig gemacht werden. Dazu werden \unit[400]{g} Mehl mit \unit[150]{g} Zucker , \unit[250]{g} Margarina, \unit[70]{g} Kakao, 2 Eiern, einem Backpulver und einer Phiole Rumaroma verrührt. Damit der Teig später schön luftig wird, kann ein Schluck Mineralwasser hinzugegeben werden. 
    \step Für die Creme werden in einer neuen Schüssel \unit[500]{g} Magerquark, \unit[200]{g} Zucker, \unit[250]{g} Margarine, 2 Eier, 1 Vanillepuddingpulver und eine Phiole Zitronenaroma mit dem Rührer zu einer homogenen Masse verrührt.
      \step Der Teig kann nun, in die zuvor mit Backpapier ausgelegte, bzw mit Butter bestrichene Form gefüllt werden. Dabei ist darauf zu achten, dass nur ca \nicefrac{2}{3} des Teiges verwendet werden und die Ränder ausreichend dick mit Teig ausgekleidet sind..
      \step Ist die Form mit Teig ausgefüllt, kann die Creme eingefüllt werden. Anschließend wird das restliche \nicefrac{1}{3} des Teiges als Flocken auf der Creme verteilt.
      \step Bei \unit[170]{\textcelcius} im Umluftofen, \unit[1]{h} backen. 
   }
 
    
    \hint
    {%
        Die \nicefrac{1}{2} nehmen für die Kastenkuchenform
    }

\end{recipe}
\newpage